[開定先] 皇馬 vs 利物浦

沙拿決賽出唔出到？